請問最近駕駛學院有無係邊區搞企街優惠🙏🏻？

小弟見網上報名自動波輕型貨車30堂大約$11,000，會唔會有其他地方報名平小小 ？

利申：已畢業兩三年，無得用大專生優惠

等佢聖誕/新春 自然會做優惠

之前世界盃有得減三舊

駕駛學院好定街外師傅好？
價錢差多少？

駕駛學院成功機會大 出邊師傅較平

以同樣金額計，其實街師傅合格率仲高
駕院只係1take pass機會大啲，不過畀多50~100%去買嗰幾%合格率就...

佢D優惠其實搵笨
折左就包少D野, 之後加番果D野就即係正價